长期以来，科学家一直对这种爬行动物感兴趣，因为它们与其他爬行动物的进化关系尚不清楚，因为它们与蜥蜴、乌龟以及鸟类具有相同的特征。 tuatara是如何活得这么久并能忍受寒冷天气的|Jake Buehler | 2020年8月5日|科学新闻 
 根据基因分析，研究人员证实，鳄蜥与蛇和蜥蜴的关系更密切，而不是鳄目动物、鸟类或海龟。 tuatara是如何活得这么久并能忍受寒冷天气的|Jake Buehler | 2020年8月5日|科学新闻 
 最早的恐龙蛋与其说是坚硬的鸟蛋，不如说是坚韧的龟蛋。 早期恐龙可能会下软壳蛋|杰克·j·李| 2020年8月3日|学生科学新闻 
 探索珊瑚礁修复、沉船、海龟等。 让我们来了解一下珊瑚礁|Bethany Brookshire | 2020年7月22日|学生科学新闻 
 这些生态系统非常多样化，是从螃蟹到海龟的一切生物的家园。 让我们来了解一下珊瑚礁|Bethany Brookshire | 2020年7月22日|学生科学新闻 
 这次以色列和哈马斯的战争感觉不一样，乌龟和蝎子甚至都不再假装寻求和平。 是我还是世界在爆炸? 那么，为什么奥巴马不采取更多行动呢? Michael Tomasky | 2014年7月28日|DAILY BEAST 
 该州的一个非苏族民族——齐佩瓦印第安人龟山乐队(Turtle Mountain Band of Chippewa Indians)也表示反对。 投票给“战斗的苏族”的美国原住民埃文·韦纳| 2014年6月26日|每日野兽 
 然后广告切换到一个卡通乌龟和参议院少数党领袖米奇·麦康奈尔的分屏画面。 德克萨斯州茶党候选人发布病毒式的“乌龟汤”竞选广告，Ben Jacobs 2014年2月18日 
 与此同时，斯托瓦尔也从乌龟汤的成功中学到了一些政治经验。 德克萨斯州茶党候选人发布病毒式的“乌龟汤”竞选广告，Ben Jacobs 2014年2月18日 
 一月份他正在拍摄其他电视广告，他的竞选经理和制片人想拍海龟汤广告。 德克萨斯州茶党候选人发布病毒式的“乌龟汤”竞选广告，Ben Jacobs 2014年2月18日 
 我们给他们煮米饭，配上煮乌龟和海牛。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 她侧翻得那么厉害，姑娘们都尖叫起来，连马尔科姆自己都以为她要掉头了。 红年|路易斯·特雷西 
 为了供我们使用，除了面包果和鱼，还有一只大约二十多磅重的海龟。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 我要给他们从伯奇家买来的真正的甲鱼，至于气泡，如果他们喜欢，他们可以在里面游泳。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 托马斯·辛普森，迪恩先生发现西北航道的同伴，在海龟河自杀身亡，终年32岁。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔